睇下啲「老野」「藍屍」點睇琴晚193個「J2 四廿歲後生仔論」

中立啲講，香港影視圈斷層斷到無得救

老野走晒去捧CCTVB

都幾好吖
Tvb 就係啲老嘢睇，步緊亞視條路

就算係藍既
正常都睇晒大陸節目啦
點會仲睇tvb

呢班真廢軝

啱啦 老野繼續睇tvb
垃圾就係啱垃圾

呢班柒頭成日就叫啲後生嘅要尊重長輩謙卑啲，咪就係呢一種咁樣嘅方式搞到而家啲後生喺TVB根本冇出頭囉

都唔明點解你哋咁鍾意睇藍畜啲留言

走出同溫層

下次講年紀大小小既
咁仲有無位入

全部都九唔搭八
193講緊條柒頭四十幾歲仲叫自己後生仔好柒
佢地就話193老竇老母都係老嘢
up乜9

cctvb成個生態結構就係要你到人老珠黃鳩毛白先覺得你有演技有料到，反而viutv見邊個kol 多人睇就請佢上電視，kol吸到人氣之餘viutv又多人睇

但人哋193冇扮後生
你個台嘅奀星扮個得21歲仔嘅藝人就真係扮後生喇
viutv開台得五年，可以有幾多藝人？

同埋viutv好多自創劇，有好多生面孔，唔叫多藝人真係諗唔明咩叫多 係咪套套劇都係嗰幾班人就叫多？

viutv好就好在佢拍唔同類型嘅劇，比人感覺貼地有共鳴。唔係嗰啲愛國家老土誤會A誤會B劇情，830又要播啲老土，題材又重重覆覆嘅劇，睇都睇到厭啦，唔係警匪就醫護 明知而家啲後生咁憎警察都仲推警匪劇 咁抵你收皮啦

思想仲停留喺舊時，完全跟唔上時代

193語氣可能係重咗啲，但唔應該係針住佢對tvb嘅態度，係tvb要反省下自己邊度做錯先至咁樣比人話啦

老就要尊敬？乜撚道理？

4月都過咗十幾日啦，唔見cctvb啲節目有幾精彩喎

語氣重咩? 講事實姐

全部都假ac咁

可能啲老嘢藍絲覺得重囉 傷到佢哋弱小嘅心

藍屍就係9唔搭8

老人院咩 敬老

同一處境

曾短哥串Viutv得4點啲藍屍就話串得好

MeWe icon嗰個曲撚到圓

冇所謂啦 個台俾咩人睇咪會做咩節目囉 睇下呢班留言既人就知CCTVB點死

想講呢，而家啲人唔係淨係睇無線㗎

你唔去睇下啲螞蟻啊、蜜蜂果啲築巢？

「唔通老豆老母唔會40幾歲」

無人話自己老豆老母唔係老野啊

cctvb多老野睇都無用
有消費能力都係後生果班

我想講如果俾曾志偉睇中去捧嘅話就真係冇運行

你直接去鄉土同佢哋理論你唔同佢哋講放上嚟lihkg都冇乜作為

ATV冇慣性收視

敬老根本就係戇鳩支那人concept

你噏乜尻 返學先小朋友

似PR公司做嘢多

如果係真都幾柒啲對白一堆尷尬味

193老豆老母都有扮後生仔咩?
同埋...見到有「MK仔」呢個詞，好懷念

以前有㗎
不過係再老嗰堆
日子耐咗嗰班入老人院，有啲老死咗慢慢就無晒人睇

193都唔敢話自己後生啦

開咗台幾十年同幾年既公司咁比
醜唔醜

頭條日報page，點會冇pr做野。

咁你係得幾百部同4x歲呀嘛

但你擺黎連登討論可以有咩作為?
一係你去同佢地理論再cap黎睇睇

真心咩？我見果啲老一輩係話tvb啲野唔好睇，唔係睇明珠台電影都冇乜野睇

Tvb醜化姜b就無問題
193講真說話又唔啱聽

tvb觀眾邏輯: 嗌得大聲，喊得夠勁就等於演技好好

用鬥死佳視方法搞佢囉，
叫「廣電局」勒令viu黃金時段播教育電視，然後唔比放劇上網站重播。

唉呀唔記得咗，濕鳩政府cut埋教育電視

40幾唔係老 唔係問題
問題係一把年紀仲扮後生仔先係問題
藍西 比人寸 都唔知比人寸乜

cctv好睇過tvb 咁多
仲有人睇tvb?

成班廢老
為左踩班後生連舊屎都要撐

咁事實米奇老鼠好有江湖地位

佢出句聲除左viutv 應該無人敢起用193

佢地係唔係唔知道講緊後生仔傾吓偈

下 而家係做TVB藝員就無廣告商吼

班廢老咪繼續睇CCTVB囉

矮撚串viutv 串姜b就冇問題
人地193 講事實就話人唔尊重前輩

依d就係廢老思想, 廢老做錯野就唔屌,永遠佢地岩哂

就係由細到大都話要尊重埋啲死老嘢
太尊重班死老嘢搞到成個香港不知所謂
廢老係唔值得人尊重

講得好

其實有依班垃圾觀眾繼續害tvb仲好

如果講到佢咁有威力 咁姐係要捧紅邊個都得喇
捧幾個黎睇吓 大家再討論喇

大家互寸姐，冇乜嘢可能係寸左小小嘅193, 但成單嘢邊個寸邊個先。比人入得痛就揾打手四圍護航，真係悲哀

咩男朋友黎兒家tvb既野仲笑得出

串夠tvb唔撚得

呢啲就真5毛
01/Facebook大把呢類無icon ac

佢無寸米奇喎 佢寸tvb姐

思想仲停留喺舊時，完全跟唔上時代

真 睇193串花姐串隔離台呢啲真性情咪好笑囉
要係眾星脫穎而出就係要呢啲
唔通2021年仲要求個藝人扮乖咩

死矮仔識D咩人呀 恐怖份子同罪犯lo 本身自己都罪犯DNA既雜種仔黎

以前60歲先廢老 依家40歲都變廢老

因為班友咪就係除左老，什麼都不是囉

結果走入人地既同溫層

其實度度都係咁 包括工作

果個後生仔話沙士源頭係香港，
佢其實唔係廢老，係冚家剷。

Viutv麻麻 nowtv最好

有小小腦同邏輯都唔會做藍蛆

是撚但啦 wfc

講緊新興電視台做得愈黎愈好
佢地就下下拎tvb同埋啲老坑既地位出黎講
得罪邊個邊個就冇得撈
依啲咪老屎忽思想囉
有冇諗過到時會係你俾人取代
你有幾撚勁都好
冇觀眾buy既搵鬼睇咩
唔識進步同反省既話
真係死左都唔知咩事

藍絲老豆老母唔係老野？

定係佢地老豆老母早死？

fyy果套野仲有後生睇咩

年輕人偶像

黃金時段比我講阿仙奴仲好啦

班廢老知唔知咩叫google
一定要睇先知嘅咩

藍屍係咪扮唔知tvb尋晚犯黨安法

反正班老嘢都睇唔起香港啲後生
193話你個台俾老嘢睇咪即讚緊TVB不屑要班廢青睇囉

不過我屋企啲藍絲都用啲乜柒盒子睇支那劇唔睇TVB架啦

可能支那雞溝阿伯

敬老係應該 我屌你啦
大把老野倚老賣老

中立講
唔睇tvb根本唔需要關政見事
而係你個人有手有腳智商過70嘅
根本唔會想去睇

同意

班老嘢真係死剩把口又無創造力

如果英皇開戲請193拍曾志偉敢唔敢搞
啲廢老真係冇記性

駁唔到就講啲死廢話
無禮貌呀 唔敬老呀

睇佢地打字，陣廢老廢中味真係出晒黎！

氣數已盡 睇啲廣告商就知咩料

193都係講事實

成單野樓本就係曾志偉串人先
跟住比193秒殺

有個話193串四十幾歲唔係後生仔，佢自己三十一都唔係後生仔
請問193幾時話自己係後生仔
同埋點解佢地可以將「四十幾歲」同「老嘢」放埋一齊，係咪個個都聆聽failed

巴打幾多歲

從冇聽過ATV有慣性收視
只有聽過ATV打破慣性收視

咩語氣重 ，根本曬氣

Tvb又成功吸引一眾廢老睇

英皇好似唔妥矮仔
之前佢笑容祖兒樣衰即刻比人打到入醫院

睇果啲都唔會點用social media, 自己圍內可能會講

擺明無睇人講咩
見人打咩就跟人打
第一個已經傳錯

知己知彼好重要

藍屍睇唔到啊

班老嘢真係好介意人哋咁叫佢

班友就黎釘蓋落去見毛主席仲咁多爹而家邊個揸旗都仲未知

error首出道曲都話明自己目中無人
支持error同33豬

193甚至ERROR呢類搞笑藝人
TVB係一個都無
唔理佢地係唔係真性情
總之個形象就好成功啦

Nah Nah Nah Nah Nah年輕怎麼就是錯

老師師

矮仔扮特首又有冇尊重長輩?

佢粗鄙咗幾十年同人講尊重

初中戒電視汁，戒淨明珠台國際台美劇，電影，紀錄片

志偉做到「出句聲咩⋯⋯⋯」？

尊重左你十幾年啦，所以點廢都無人出聲Lw
又唔比人話得，自己又閉門造車，舊時無網上娛樂咪比人lead住Lw
依家百花齊放，人地出少句聲睇住你死都得Tim

呢班老野後生個時咪又係屌老野

鬥串鬥真性情又唔夠error 花姐呢啲
鬥(扮)乖鬥聽話又做唔到 mirror 咁
cctvb死左佢算啦

笑撚咗
米奇老鼠串viu先，藍屍唔屌？

擺明串佢成班老嘢 幾十年一成不變

佢地鍾意論資排輩吖嘛
老人屌你就係教你
後生屌就係冇家教冇禮貌唔識尊重人下刪300...

駁唔到唯有話人唔尊重

我89
方太煮餸嗰期，我阿嫲阿婆日日淨係睇亞視
以我所知佢堆朋友又係睇開亞視嘅，嗰陣仲有啲涼茶舖士多仔又係播亞視

選擇性失憶

有無諗過呢班人其實無綫整啲咩節目，屎都會話好食，佢哋只係鍾意睇無綫呢個台，唔關啲節目質素事

真係唔怪得60歲先係中年
睇完TVB我明白了

蕭若元老師

因為連登笑話唔夠好笑

珍

儒家思想

中立啲講，老野係包拗頸先會同輕生打對台
你叫佢地支持TVB，佢定覺得開電視睇TVB已經叫支持
實際又點對TVB有咩支持，有垃圾大陸電器咩

真以前老一輩真係睇亞視
朋友講過佢阿公係一定要睇atv
不過呢一輩未死都七八十歲啦

今次你隻5毛真係講出藍屍心聲

其實最好笑係明明TVB係大台，走去串4點收視的Viu TV
好明顯當左Viu係競爭對手

𡃁仔 學下做人先好同人講做戲啦
個個都係咁捱㗎啦
捱得越辛苦 就越成功

現實：王嘉爾一上佢哋台所謂嘅老屎忽全部跪晒喺度咁撚樣

人就應該互相尊重，有咩長唔長輩。
人哋後生做得好有創意，未承認人哋叻。

佢哋以前可能讀唔到上去咁高程度呢

國際台美劇幾多年前

Btw, 《生還者》第一季已經講緊系廿年前

我不嬲中立 以事論事者

Tvb再拉唔翻啲後生睇嘅話
口賤啲講句你班廢老死曬tvb都收皮啦

以前上再老一輩屋企佢地真係鐘意睇ATV

你係值得敬就自然唔洗人講都大家會去尊敬
好似智叔咁樣邊有人唔尊敬佢

唔通對住荷蘭叻呢d垃圾都要敬佢咩

佢地啲邏輯分析真係好差 人地講緊四十幾歲仲主持後生仔傾下計 佢地就話四十幾歲係老野 做乜鳩啊

其實由佢哋在意193講乜
冇人在意佢哋講乜 sad

藍屍完全load唔到193講緊咩
蠢撚過豬閪

波波含緊志偉

明珠台而家都拎番廿年前嘅戲出嚟播
見佢連the perfect storm, batman forever都拎出嚟播
無錢到新戲都買唔撚到

知名五毛道出真相

其實無咩睇既價值

要捧捧咗上床先

成日話要尊重長輩，你班老嘢都唔尊重後生，點解要尊重你，吸多幾十年廢氣大曬呀？

所以我話依家班老嘢睇無線就係咁嘅意思
隨住班觀眾死嘅死、老嘅老，電視台無新客就行緊亞視條路

睇都睇愛奇藝啦
有吳老師

TVB賣活骼油廣告都夠出糧啦
咁多老野睇, 香港人口又老化
一睇就知TVB食正條水
即刻ALL IN TVB股票

咁多年黎有幾多人係cctvb浪費左幾十年青春拍黎拍去都係二打六無發揮既角色

好似張松枝咁做二世祖同奸角做足幾十年
viu一套劇2月29已經屌打哂之前d角色

唉 我都係老野
不過都唔理解班人永遠唔知個世界會變
正常係應該希望一代叻過一代 個社會先會進步
唔係唔敬老 係唔好成日要人跪拜你
你果個時代上到位當然有你既努力
但都有際遇運氣既

掌門人擺返佢落今日 都冇人講到成唔成到

同埋果班咩志偉好大影響力 babab 果班

又估下依家大6 聽 G.E.M 講多定佢多？

啲老屎忽口吻襯地淋啦

最紅係青春有你喎 有BLACKPINK

BLACKPINK世界第一 lisa老師跳舞好勁

人唔笑狗都吠

佢嘅江湖地位只限娛樂圈，商業世界有咩江湖地位？
佢係曾志偉咋，唔係李嘉誠呀
廣告客、片商開名要搵193、error，唔通你話唔比，因為曾志偉封殺咁呀

商人唔會同錢作對，但會同阻佢搵錢嘅人作對囉

況且而家娛樂嘅渠道有好多，唔再局限喺電視電影，仲有YouTube，streaming，social media,超多channel, 佢哋真係唔洗驚，受衆、平台完全唔同，洗驚曾志偉封殺

無消費力嘅廢佬去哂睇TVB

黑頭像藍絲通常係黑警

其實VIUTV後台唔係仲硬過TVB咩
同埋D藍屍就係呢種思想
長輩就要尊重 POPO就係正義
你要人尊重你都尊重人先
明明TVB自己呢期成日借人上位，又串人地同J2差唔多，
193你話佢擦鞋又好點都好幫自己公司出聲好正常姐

班友脫晒節 識上fb已經當自己好撚叻架啦

20年前？

其實係世代之爭多過藍黃之爭。tvb嘅觀眾唔係個個都係深藍同老野，好多都係慣性收視，政治立場可能冇乜，只係比較鍾意tvb嗰種taste所以冇轉台

上次花姐姜濤都比足面由得你
隔唔夠兩星期又黎借佢地造新聞

其實米奇老鼠係真係有江湖地位，但影響力唔算好大
佢既影響力只係影響到TVB

佢地真係九唔搭八
人地話40唔後生 話人唔後生=係老嘢架咩
中間成熟嗰part去咗邊

最撚憎啲仆街先有叫人尊敬長輩
我尊敬你只係因為尊敬你嘅行為同作風
但唔會因為你老，我就要尊敬你

講d野 隔住個moon都聞到陣廢老味

笑撚死

依度都有反感撚出沒啦，人地串你唔通唔diss返人？

而家d 70後都唔睇無線 （係70歲後），
你教佢用iPad ，佢地都識自己煲大陸劇，
真係要講當年晚晚睇亞視既，都應該有老懵董既年紀。

比人串到一棟都無 又駁唔到
咪要搵其他野挑剔

明明係兩樣嘢就擺埋一齊講
四十幾歲仲做後生仔傾下計係事實
無線觀眾普遍係年紀比較大都係事實
只不過啲人係唔鍾意193用“老嘢”呢個詞啫

蕭生當年推崇《大軍師司馬懿》，
又真係幾好睇。

依定連中国啲人都喺到話TVB啲劇大倒退

佢仲有睇長安

黃衛兵：蕭生睇大陸劇藍既

有啲留言九唔搭八 無限滑波

係宜家啲人無禮貌姐

真兩老藍都唔睇tvb
自己識用ipad睇大陸劇

魚樂無窮

要了解你既對手呀，清

成班文盲，邊有講過40幾歲係老野

咁小嘢都冇禮貌
EQ有冇1？

咁講poki 單野夠可以係小野啦

有著數咪要敬老
冇著數咪他還是個小朋友
藉口黎啫
你鍾意都可以掉番轉玩架
話佢大拾細 他還是個小朋友

有冇人睇完嗰訪問對193有啲反感

點止fb，隔離post都有人講緊啦

Tvb好多藝人 但同一時間套套都係高ling同扮chilam個幾條友 老是常出現

棠哥

敬老根本就係垃圾concept
你係值得尊重嘅，唔需要老過我，我都會尊重你
呢啲死老嘢，活咗大半世人，人格都係咁低劣，點解我要尊重

想買佢套麻雀

不斷都係啲舊人輪流拍劇

依家講緊tvb
你spin去保錡講佢個幾單嘢其實冇撚用
想spin就自己開po推po上熱門

pin this

講得好 甚至我覺得曾志偉係娛樂圈地位已經大不如前 一黎以家都半退休狀態 二黎香港娛樂圈已經冇咩影響力 咁多年黎都捧唔到個似樣d既新人 2021仲係四大天王 梁朝偉 張家輝劉青雲古天樂 仲要viutv老闆係李澤楷 比你你敢唔敢無情白事封殺佢d藝人

廣告商會將精力放係班無購買力既老人家到
定係放係年輕人到
老人院康健服務類除外

魯生夠膽一句唔借就唔借就知佢今時今日影響力大極有限啦
仲80年代唔拍就搵黑社會搞佢咩

肥媽呢啲無知婦孺係tvb都要6號奶
真係好肉酸 難聽啲話 做到成隻狗咁好咩

人地有支那廢老同藍屍支持
一定大把支那贊助啦

叫班藍絲背下tvb尋晚有咩節目有咩內容咪知乜料 口說撐tvb 身體好誠實 要煮飯呀下次再睇

外國人： respect 係‘earn’ 番來的

阿gigi係咪撈亂咗viu同tvb
佢講到咁 我差啲以為tvb好大製作有好多藝人
明明佢哋班藍絲早排先睇高ling睇到唔想睇

咁四十真係唔可以叫後生仔呀嘛，做咩姐

因為佢地脫哂節 跟唔上既咪攬住D垃圾圍爐

可以儲印花換

衣家先開始儲就好似遲左d
博佢遲下會有得賣好過

thx ching

廢老應該快撚D死 咪阻撚住我地班後生發揮

連邊句係串人既說話都未分得到就收嗲啦

成班文盲眼殘腦殘
邊到有話過四十幾歲係老野

最柒咪就係咁
連人哋串佢哋啲咩都get錯咗
駁到九唔搭八
不過都預咗 唔係仲點會鍾意睇tvb

A

岩
為老不尊憑咩要尊重
你串人在先

有回應就係駁嘴
串翻轉頭就係冇禮貌 冇家教
撐政府 撐警察就係廿四孝乖乖仔

真
老而不死

楊明就最撚乖啦

都無輪流 8點半係佢 9點半都係佢

識個死老嘢，次次都話我唔尊重佢
話佢鬧我一定要聽曬同埋唔可以駁咀

佢今年7x歲，我直接問佢我係咪可以揾個8x歲嘅人黎屌你老母同不斷屌9你你就一定唔出聲先
呢啲老嘢唔死都無撚用

明明係人地撩起先嘅

佢地都識講啦，花無百日紅
你係有質素嘅，唔洗數量取勝
2隊高質都已經屌打晒你成台藝人啦

笑 明明人咁多

如果係有良知、講人權自由嘅老人家當然要尊敬。
不過，藍絲、廢佬、腦殘、大陸喱就唔使同佢地客氣。

啲藍屎究竟係邊到聽人話yc講誰大誰惡誰正確

扮完人仲喊打喊殺

個個衝出黎對號入座

犯法都冇事

尊老愛幼根本就係儒家文化禍害東亞文化圈既階級觀念複製系統
要順服有錢有權既人
冇錢既廢人捱到老既時候就害番後生既

藏毒偶像

蘇永康都算

邊個會叫曹永廉做偶像？

要睇人傾計 不如我睇VIU晚吹 仲要人地咁多唔同話題
佢個套咩ON9仔傾下計低級趣味真係唔知想target咩觀眾
後生既又唔睇TVB 老既又唔明班ON9仔係到講乜

關禮貌咩事

藍屍又改啲字意思

成班老嘢

呢班老嘢就係最冇消費能力嗰一班 可想而知你的CCTVB個前景只會有人睇但係冇廣告

啲老野永遠當道理講唔贏你就針住你既態度

分分鐘佢哋都唔知J2有個節目叫後生仔

係
人就要值得尊重唔係用年齡分
有料嘅人就值得尊敬
嗰啲畜牲都不如嘅就算啦

就放長雙眼睇下下年TVB盤數賺幾多囉

仲話以前收過tvbuddy黎手就扔左

正確

成日話 “廢老”
唔係因為你老先話你廢
而係因為你本身就係廢人 而家老咗 先係廢老

一個低劣既人
唔會因為老咗而變得高尚

係 完全唔係討論緊重點 佢哋好興轉移視線

班廢老根本就唔識ViuTV有咩人，琴日睇咗陣勁歌金曲，由主持Oscar去到嘉賓Mike去到勁歌榜上嘅Ansonbean，都係造星出嚟，air time仲多過星夢班友

Viu冇藝人?!

講啲嘢完全錯哂
明明193係笑緊四十幾歲仲話自己係後生仔，唔係屌四十幾歲就係老嘢喎

以前大台cheap撚到用tvbuddy做show錢
個爛鳩硬膠公仔有寶咩

呢d死廢老有閪腦咩，又唔客觀又要討論

星夢啲參賽者少得可憐
佢哋對viutv認知只有姜濤

應該要敬老

廢人唔會因為變老而變唔廢
仆街唔會因為變老而變好人

同老人院院友講邏輯？

我老豆老母都覺得自己係老野好耐

值得專重既咩老一輩，唔值得專重既乜老野囉
我同你有親咩，你老我就要尊敬你？

敬老本身唔係問題，
DidDid姐係電台都訪問過error兩次，
又唔覺佢地有幾唔敬老。

當年hktv發牌事件，689隻手遮天，
時任演偽人協會會長曾志偉選擇助紂為虐，

而家仲要敬呢d身為既得利益者既老屎忽，
究竟係香港人觀眾可憐，定係業界從業者可悲呢？

屌你老母含撚啦傻閪

真
睇有要威又要戴頭盔仲好

用嚟俾智矮哥擒波波 無乜其他用途

嗰班「後生仔」個個都柒下柒下咁
唔知佢地點面對朋友
喺間冇人睇嘅老人院做仲要當自己明星

草唔切了

成日話尊重長輩謙卑
喂你班老野值得尊重先得架

啱 米奇喺娛樂圈真係橫行無忌

藍屍早早去死咪阻住地球轉

起碼唔係自己同溫層
有比較先有進步
越來越多連登仔唔用腦
懶係有critical thinking

佢自己都比人扑濕啦
有幾威

我阿嫲90幾歲睇開cctvb
尋晚乜鳩綜藝佢仲屌點解冇左薛家燕出嚟唱歌
做埋啲鬼五馬六嘅嘢

cctvb準備連老野觀眾都流失埋

我教佢追韓劇

冇能力拉

為tvb講好話又唔自貼應該都係打手公司

驚閪 幾十年後班老野都死得七七八八
係驚香港撐唔到咁耐姐

其實越兩極化越好
代表tvb 最多做多十年二十年
等呢班老野死就

不過曾志偉都唔係好人
如果有心搞死佢

PR post

話唔識193 果班都係長開CCTVB 廢老啦
唔撚駛救

冇消費力嘅觀眾群

食物鏈
Viu老細＞受仔＞米奇

so9sad

笑死 9588

人地rap界老手
果時mirror都唔知出世未

無線電視敬老台

其實佢語氣唔重
Chill住講
仲話viu係比所有年齡層嘅人睇